有冇人開始覺得關愛座hunter同班五毛係同一班人

成個手法同當年洪非凡一模一樣

我覺得你嘅手法同五毛一樣

嗯

同埋你都係同一班人

關sir做咗嘢唔講得咋
睇嘢唔好咁表面啦

而dewi就一貫嘅係度shitpost

買中資股？

關sir親身去某部門投訴
某部門唔肯查都無計
而且該部門恐嚇關sir不能於網上透露詳情
否則告番關sir轉頭
追po啦

泛民打手五毛狙擊手問本土派點解唔投范國威

關sir同trump傾緊買航母